無疑出解放軍清路障係絕對高招, 只能以國際和法律戰線反撃

大家要知道藍屍加港豬(當中包括淺黃)都係支持清路障, 所以清路障可以話係多數民意(有好多人係反政府但支持清路障, 無錯, 港豬就是那麼多)。

今日解放軍出來清RB, 形象不錯, 藍屍固然支持, 港豬亦感認同, 可以話加哂分。
如果有人同老解衝突, 就會出現"軍民一心抗暴"的情況, 對抗爭一方非常不利。而過程中若有老解受傷, 就可以話老解受暴徒襲擊, 到時師出有名, 歐美亦難以阻撓。

因此, 要打國際戰線。向國際說明解放軍已出動, 將來有機會出黎鎮壓, 呼籲國際加以警惕。另外, 今次唔同山竹, 個次係政府同解放軍有共識才出動; 但今次老解聲稱自發, 咁政府知唔知? 呢個一定問政府, 如果政府話知, 咁可以話政府要求出解放軍, 事態嚴重, 要話比國際知; 如果政府話唔知, 咁就係違反基本法, 就更有問題, 更加要把問題推向國際

黎緊對家的招數會愈來愈高, 大家小心

政府醒目左

推

推!!!!

集中追問政府 點解老解可以自發走出街

PUSH

是昨夜光明頂出的招數, 可以自己聽返.

佢地要清就由佢地清, 而家佢地係出黎清垃圾,
唔係鎮壓. 攬炒目的未達. 唔好主動挑釁, 其他事繼續做.
佢有佢做, 我地有我地做.

陶傑神預測

呢單野, 國際會上心, 但只會觀望, 國際線煲唔到幾大.
不變應萬變為上.

神乜鬼預測, 佢講完, 過左12個鐘就黎料,
分明係有人聽完光明頂之後偷橋俾中央啦.

阿爺都覺得才子D橋掂

阿爺?

一個稱呼JER, 唔通真係認佢做阿爺